屌奶星 大快活d服務屈到。。。

專人送埋紙袋比你裝口罩

阿活送餐員

呀姐幫埋你含

有埋熱水消毒餐

都係, D呀姐搽哂眼影
番工態度認真

晚市送餐，紙飲管

樓主點解入得大快活

大家食吊打

最鐘意去食毒撚邊爐

仲有何美女

係曹美女

中立連鎖店黎講算唔錯

畀你笠頭㗎傻仔

痴線？

d姐姐成日話今日塊吉列豬細塊,比多塊你.....

有部份都有
不過真係唔多
咁大型既餐廳好罕有

認同

大家食 no.1
由老闆到員工都用心做好每一樣食品

ching 張枱反光

Fairwood幾好服務

死五毛狗 霸人傷殘座位

佢係傷殘

樓上兩隻狗

Bot都反羅

I deal

曹美女

暗黃㗎

導盲犬

林青霞

又係你做咩唔用連豬

樓主pin依個 我深黃

大家食J

屌啦聲 飲食台都搞

黃到發金既譚仔都有

好多後生做送餐
應該手足黎

咁好

北角曹美女

屌，我平時食開果間好撚一般
本身比得一張薄過condom 嘅紙巾
問佢攞多2張好似殺佢老母咁閪口閪面

你好 今日想食咩?

想屌

收銀奶屎眼

正

遲d搞微博

大家見面大家食 大家食麵見大家

快餐第一黃

啲呀嬸著住Roller
同啲客落Order

早餐裝多士個袋？

有冇食埋收銀姨姨

hi

譚仔都有..

大快活唯一問題係好少分店

弊在野食一般呢

用得杜汶澤
算立場明顯啦係咪呀

真心 有時都會食
但不論午晚市 大快活D飯好難食
幾區都係

但係杜生話完左約好耐

佢個下午茶A04係好多窮撚恩物

曹美女呀

原來係咁
唔該手足
我會將佢定位做屈臣氏個種
都會照幫襯嘅
但唔會懲罰式咁幫囉

好少食大快活

有冇得問佢拎

你準備俾人屌啦

大家食啲乜咁no.1

ae110

要小心揀，都有幾樣係好食，例如咖哩

杯熱水比你洗jer的
唔係阿姐點幫你含

中立場嚟講算係咁
起碼第一個企出嚟停打邊爐

無得輸

譚仔印左自家logo信封

未有武肺之前晚市都有

杜汶澤話同大快活完左約

大紅輝

十年如一日唔match 制服嘅藍綠色眼影

間間唔同, 我屋企樓下個間幾好食
由細食到大
不過焗豬低汁左, 但整體都ok

焗豬好正喎 仲勁大份
家陣外賣仲有9折

焗豬好食, 但最近唔知點解酸左d

大快活粟米6粒飯完爆世界
有煙肉，無青豆

講事實姐

食過 屋企樓下 兩間公司附近既大快活 午市+晚市 D米都係煮到一pat咁 又唔好食
衰過支那唐記d米

雖然粉麵 焗豬係好食既
但食'米飯' 真係唔得

連鎖店黎講算有良心，利伸有時附近無黃店會去食佢下午茶

早餐都好撚抵屌
$3x食完連lunch都唔洗食

雞翼 雞肶 紅豆冰 汽水機版可樂
其他一般，燒味垃圾

有幾黃呀？
有公開咁財政上/言論上支持手足？
有冇請手足食飯？
有冇趕走藍絲食客？

D呀姐服務真係好到無得頂

廢清

tesla

ppp

啲晚飯餸都好食

但係佢好似講過舊時因為佢黃佢無人肯俾job佢做 係得大快活肯俾廣告佢做

有相？想打j

晚晚收工8點幾去食 時不時有免費湯送

紅磡嗰間個執枱阿姐超好禮貌

試過去食晏晝同夜晚 唔知點解佢會無啦啦有活動送甜品，兩次都係同老母一齊食，有次食湯圓 有次紅豆沙
好似係咁岩抽中個時段

得老實講
得早餐 下午茶 同鐵板係抵屌
午市同晚市其他餐真係狗都唔屌

我自己就覺得唔錯，不過我都聽到其他朋友話連大家樂都好過佢，可能口味問題，又或者間間唔同掛

真喺黃？咁要幫襯下。唔堂食都外賣。

食緊

記得見過人講藍絲嚟